{
  "id_query": "22112573",
  "total": 13044,
  "total_current": 200,
  "max_score": 30.738218,
  "origin_question": "Iphone 6 còn bn % thì nên sạc admin",
  "hits": [
    {
      "score": 14.356233,
      "id": "30319387",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi xíu, iphone  6 thường thị trường nào thì cục sạc dẹt vậy admin?",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh đề cập tới cục sạc dẹt như hình dưới, thì theo em thấy thì máy dành cho thị trường Việt Nam sẽ sử dụng cục sạc dẹt anh nhé Còn các nước khác thì rất tiếc là mình chưa kiểm tra được anh nhé. Mong anh thông cảm cho sự bất tiện này Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 14.246753,
      "id": "18762133",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32g còn ko  admin?",
      "answer": "Chào anh,Sản phẩm này bên em hiện không còn hàng. Tuy nhiên bên em còn rất nhiều sản phẩm tương đương cũng rất tốt nếu anh đồng ý thì em tư vấn cho anh được không ạ.Mong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.756488,
      "id": "28681427",
      "field_search": "question",
      "question": "Pin ip6 chai bn %thì nên thay",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này nếu Pin chai khoảng 30% trở lên thì bạn nên thay Pin sản phẩm bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 12.321508,
      "id": "22244222",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 mới mua có cần sạc 8 tiếng lần đầu không QTV. Và pin còn khoảng bao nhiêu phần trăm thì nên sạc vậy",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng mà chỉ cần sạc đầy là dùng được .PIN còn khoảng 15-20% là bạn sạc được rồi nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.763591,
      "id": "20008295",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi với ip 6 thì còn bao nhiêu % pin thì mình nên sạc có một số trang là khi gần hết pin còn một số nơi thì nói sạc lúc nào cũng đc. E cảm ơn",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc lúc nào cũng được và không ảnh hưởng gì đến PIN cả bạn nhé. Bạn không nên để điện thoại cạn sạch PIN mới sạc là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 2
    },
    {
      "score": 11.5289955,
      "id": "31014062",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone6 co nên cập nhật ios 12.1 ko admin",
      "answer": "Chào anh , Dạ điện thoại iphone 6 chạy hệ điều hành iOS 12 khá giật lag nên theo em anh không nên cập nhật lên hệ điều hành này anh nhé. Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.459803,
      "id": "21216565",
      "field_search": "question",
      "question": "dòng iphone 6 32gb này còn máy mới 100% full box nguyên seal không admin?",
      "answer": "Chào chị, Với sản phẩm này bên em kinh doanh hàng chính hãng mới 100% còn nguyên seal chị nhé , chị vui lòng cho em biết khu vực ( tỉnh , quận , huyện ) bên em sẽ kiểm tra xem còn hàng không giúp chị nhé .Mong sớm nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.427458,
      "id": "23324172",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , iphone 5 của em khi sạc pin cắm sạc vào thì điện thoại báo thiết bị không hỗ trợ là sao ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì có thể do cắp sạc bị lỗi nên bạn thử sử dụng 1 cáp sạc hoặc 1 bộ sạc khác xem sao nha bạn. Thân chào bạn ! ",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.405208,
      "id": "18067750",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 có chống nước ko admin",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iphone 6 không chống nước bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 11.224134,
      "id": "23136173",
      "field_search": "question",
      "question": "Giá con iphone 6 32gb thì bn ạ",
      "answer": "Chào anh, Hiện giá sản phẩm là 8.990.000₫ anh nha! Nếu anh quan tâm, anh có thể để lại số điện thoại để bên em đặt hàng giúp anh ạ! Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": -1
    },
    {
      "score": 10.998802,
      "id": "18716967",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mơi mua iphone 6 ơ tgdd. Cho mình hỏi lần sạc đâu tiên, còn bao nhiêu % pin thì sạc và có cần sạc trong 8h ko ạ",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.928949,
      "id": "21842678",
      "field_search": "question",
      "question": "khi sạc máy thì nên để đến 100% rút sạc hay 80% là được ạ",
      "answer": "Chào bạn,Máy sạc đầy 100% mới rút sạc là tốt nhất cho pin và máy bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.920702,
      "id": "26353938",
      "field_search": "question",
      "question": "K pk iPhone 6 sạc pin qua đêm có sao k z qtv với sạc từ nguồn điện và sạc dự phòng thì nên sạc cái nào tốt cho pin z qtv",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này khi sạc qua đêm máy sẽ liên tục luân chuyển dòng điện không ngừng trong khi với viên pin 1810mAh thì máy chỉ cần sạc đầy trong khoảng 1.5-2 giờ là đầy nếu ghim sạc như thế sẽ ảnh hưởng đến tuổi thọ của pin và hơn thế nữa không an toàn cho chính bản thân bạn nhé, và bạn sạc qua nguồn điện hay pin dự phòng đều tốt cho pin hết bạn nhé, bạn yên tâm nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.900855,
      "id": "26567392",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi , còn ip 6 với ios 10 không ạ ?",
      "answer": "Chào anh Minh!Dạ hiện bên em chỉ kinh doanh iPhone 6 32GB chạy iOS 11 thôi ạ. Mong anh thông cảm! Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.8673525,
      "id": "29438933",
      "field_search": "question",
      "question": "Chính xác sau khuyến mại giảm 500k và 4% gtri máy nữa thì giá cuối cùng là bn vậy admin ? Thanks",
      "answer": "Chào anh,Khuyến mãi mừng đại lễn có áp dụng khuyến mãi hệ thống Giảm 500.000₫ còn 6.990.000₫, nếu anh được giảm 4% thì còn khoảng 6.710.400đ ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.847526,
      "id": "28849048",
      "field_search": "question",
      "question": "cho mình hỏi iphone 6 này còn khả năng update hệ điều hành nữa ko admin?",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại này thì hiện tại vẫn còn được hỗ trợ cập nhật hệ điều hành nữa bạn nhé.Xin thông tin đến bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.817923,
      "id": "23544236",
      "field_search": "question",
      "question": "còn màu đen xám không admin",
      "answer": "Chào anh, Hiện bên em không kinh doanh màu đen xám của Điện thoại iPhone 6 32GB anh nha, anh vui lòng tham khảo màu vàng đồng bên em đang kinh doanh anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.794511,
      "id": "27340848",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus ios 11.3 pin còn 2600/2916mAh thì có nên thay pin mới ko ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn sử dụng theo dõi xem pin có tuột bất thường hay sập nguồn bất thường không nha, nếu không thì vẫn có thể dùng tiếp bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.719455,
      "id": "28387484",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của e khi sạc pin đến 80% đã báo sạc đủ pin. Trường hợp này nên tiếp tục cắm sạc đến 100 hay nên rút ra vậy ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên để máy sạc đầy 100% pin bạn nhé, các máy Iphone khi ở mức pin trên 80% thì sẽ có thông báo đã sạc đủ bạn nha.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.630859,
      "id": "26664624",
      "field_search": "question",
      "question": "ip còn bn % pin thì sat v ad",
      "answer": "Chào bạn,Bạn nên sạc điện thoại khi máy báo pin yếu vào khoảng 15-20% là tốt nhất, không nên để điện thoại cạn pin hoàn toàn bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.5118065,
      "id": "19682237",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình muốn mua iphone 6 màu xám 16g , cho hỏi giá bn , bên mình có trả góp 0% k ? , trả trc bn và còn lại bn nếu trả trong 4 tháng thì phải trả mỗi tháng bn ? Cảm ơn.,",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com đã ngừng kinh doanh Điện thoại iPhone 6 16GB rồi anh ạ. Anh tham khảo Điện thoại iPhone 6 32GB ( Vàng đồng ) anh nhé. Và sản phẩm này không hỗ trợ lãi suất 0% anh ạ. Anh hãy cung cấp thông tin về độ tuổi, giấy tờ anh đang có, số tiền anh muốn trả trước là bao nhiêu, em sẽ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh nhéMong phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.509604,
      "id": "24726030",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV cho mình hỏi iphone 6 và iphone 6s mình nên mua con nào vì iPhone 6 pin 1810 mah còn iphone 6s thì có pin 1715 mah còn phần cứng thì mình ko rõ lắm",
      "answer": "Chào anh ! Về phần pin thì em thấy iPhone 6 sẽ nhỉnh hơn iPhone 6S đó ạ, tuy nhiên về cấu hình thì iPhone 6S sẽ cao hơn iPhone 6 đó ạ, RAM 2GB giúp chạy đa nhiệm tốt hơn iPhone 6 nha anh, camera chụp ảnh tốt hơn iPhone 6 đó ạ.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.408095,
      "id": "24064301",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy báo pm 11.2.1 co nên câp nhât ko?Khi đã đầy pin thì có còn hiện báo sạc nữa ko e ?",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì bạn không nên cập nhật iOS 11 vì theo mình thấy cập nhật lên hơi chậm hơn bản cũ một chút nha, khi bạn sạc đầy pin thì vẫn còn hiển thị báo sạc bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.406591,
      "id": "25210747",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy này nên để khoảng bao nhiêu phần trăm thì sạc pin ?",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này bạn sạc Pin khi máy còn khoảng 15% Pin bạn nha .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.298288,
      "id": "20180891",
      "field_search": "question",
      "question": "mới mua iphone 6 mà mở hộp 80% pin mà nó kêu sạc  3 lần đầu 8tieengff mà sạc cỡ 3tiengs là đầy rồi có nên rút sạc ra ko",
      "answer": "Chào bạn,Hiện tại các dòng sản phẩm hiện nay không cần sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Và với dòng sản phẩm mới, bạn có thể tham khảo cách sạc sau đây cho hiểu quả:- Sử dụng đến dưới 15% (PIN yếu) có thể cắm sạc, khi đầy 100% pin có thể tháo sạc, hạn chế sạc qua đêm.- Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc.- Không vừa sạc pin vừa sử dụng và bảo đảm phải sạc bằng cục sạc, cáp chính hãng theo hộp của máy.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.271544,
      "id": "26153579",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường thì bn ạ",
      "answer": "Chào chị ! Dạ bên em hiện kinh doanh iPhone 6 32GB giá 8.490.000đ nha chị, nếu chị đặt mua Online giá rẻ còn 7.990.000đ nha chị. Không biết là chị đang ở khu vực nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.190997,
      "id": "29776853",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu nhờ shop thay kính iphone 6 thì mất khoảng bn vậy",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em không hỗ trợ thay màn hình cho sản phẩm nên không có thông tin về giá. Nếu sản phẩm anh mua bên em sẽ hỗ trợ chuyển trung tâm bảo hành Apple thay màn hình rồi báo giá sau được không ạ?  Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.189512,
      "id": "21991302",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy còn màu bạc không vậy admin 😊",
      "answer": "Chào anh,Rất tiếc hiện tại sản phẩm này bên em không có màu bạc nha anh, mong anh thông cảm. Hiện tại sản phẩm chỉ có màu vàng đồng cũng rất đẹp anh có thể tham khảo và đặt mua anh nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.065883,
      "id": "24643808",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 cũ bn",
      "answer": "Chào anh, Hiện tại sản phẩm iPhone 6 32GB bên em có bán và giá cũ giao động từ 6.120.000₫ đến 6.770.000₫ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.061317,
      "id": "29824115",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 plus của em dung lượng pin tối đa còn 2500/2915mAh thì có nên thay pin chưa ạ???",
      "answer": "Chào anh,Dạ với mức trên và hiện tại nếu điện thoại vẫn đáp đủ cho nhu cầu sử dụng của anh thì anh có thể sử dụng vẫn được ạ, khi nào điện thoại không đáp ứng được thời gian sử dụng thì anh hay thay Pin nhé.Xin thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.0222645,
      "id": "25399591",
      "field_search": "question",
      "question": "nên mua sạc dự phong nào",
      "answer": "Chào anh,Anh xem sạc dự phòng phù hợp cho máy  ạ, tùy vào nhu cầu, sở thích của anh mà sẽ có sạc phù hợp ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 10.003559,
      "id": "22945577",
      "field_search": "question",
      "question": "6 thường 32G h còn bn hả ad?",
      "answer": "Chào chị Hiện sản phẩm hết hàng bên em và chưa về hàng chị nhé. Chị vui lòng có thể đăng ký nhận thông tin sản phẩm tại website khi về hàng giúp em chị nhé,bên em sẽ liên hệ cho chị sau khi sản phẩm về hàng. Hiện do chưa về hàng đợt mới nên bên em chưa biết giá bán đợt mới là bao nhiêu ạ. Mong chị thông cảm.Xin gửi thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.922553,
      "id": "21996477",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb Trả trước 0đ trong 1 năm thì là bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Quỳnh,Trường hợp của mình còn tùy vào giấy tờ chị có hóa đơn điện hay không nha chị! Chị góp cần đủ 20-60 tuổi và có CMND, hộ khẩu, nếu có hóa đơn điện lãi suất sẽ tốt hơn nha!Sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.895603,
      "id": "17568225",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin ơi em muốn mua điện thoại iphone 6 32gb trả góp.",
      "answer": "Chào anh Tiến Anh,Số tiền đặt cọc là để giữ khuyến mãi trong thời gian hỗ trợ cọc cho anh và anh nên trả trước 1.998.000đ tức 20% giá máy khi làm thủ tục góp anh nha! Anh có thể cung cấp thêm thông tin về tuổi, nghề nghiệp, thời hạn vay(6,9 hay 12 tháng) do anh chọn, những giấy tờ anh hiện có ( CMND, Hộ khẩu, Bằng lái, Hóa đơn điện) để bên em tư vấn cho anh gói trả góp tốt nhất anh nhé! Mong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.862364,
      "id": "26638429",
      "field_search": "question",
      "question": "điện thoại mới còn bảo hành apple không admin",
      "answer": "Chào anh, Hiện với sản phẩm iPhone 6 32GB hiện có hỗ trợ bảo hành chính hãng 12 tháng anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ anh đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.   Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.862364,
      "id": "21079628",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào Admin! Còn hàng ở Đà Nẵng không ah",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại sản phẩm  iPhone 6 32GB có hàng tại Đà Nẵng ạ.Chị quan tâm sản phẩm vui lòng để lại thông tin số điện thoại để bên em hỗ trợ chị mua hàng ạ.Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.755711,
      "id": "27161389",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 gia bn vay",
      "answer": "Chào chị ! Dạ bên em kinh doanh iPhone 6 32GB giá 6.990.000đ nha chị. Không biết là chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.755711,
      "id": "26342085",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 giờ bn ạ",
      "answer": "Chào anh.Iphone 6 32 hiện có giá là 7,990,000 đồng tại Thegioididong.com. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh có thể mua hàng online hoặc để lại số điện thoại, bên em sẽ hỗ trợ. Mong hồi âm của anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.724603,
      "id": "29018761",
      "field_search": "question",
      "question": "Em mua ip 6 còn bảo hành 5 tháng thì sạc đi kèm theo hộp bị hỏng  thì em đổi mới sạc được không em còn giấy bảo hành nhưng hơi mờ",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua iPhone tại Thegioididong.com thì bên em sẽ hỗ trợ chuyển Hãng để kiểm tra chính xác Lỗi thì mới biết có được bảo hành đổi trả hay không anh nhé. Bên em sẽ kiểm tra bảo hành qua Số điện thoại hoặc IMEI máy anh nha. Anh vui lòng mang cục Sạc đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.637442,
      "id": "27705465",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g bn tiền",
      "answer": "Chào anh,Vâng với sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB này anh đang quan tâm thì bên em đang có thông tin kinh doanh sản phẩm với giá là 7.490.000đ anh nha, nếu anh quan tâm sản phẩm anh có thể vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ hiện tại của anh để em kiếm tra hàng tại khu vực anh nhéMong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.637442,
      "id": "27161247",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 giá bn vậy",
      "answer": "Chào chị ! Dạ bên em kinh doanh iPhone 6 32GB giá 6.990.000đ nha chị. Không biết là chị đang ở quận huyện, tỉnh nào để em kiểm tra xem còn hàng không chị nha. Mong nhận được phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.618404,
      "id": "26627598",
      "field_search": "question",
      "question": "J7 prime muốn đổi lấy iphone 6 này thì bù thêm bn ạ ?",
      "answer": "Chào chị, nếu máy chị mua mới tại  Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ mình thu lại máy chị nha, nếu máy không lỗi do người dùng và còn bảo hành, không biết chị mua sản phẩm vào ngày/tháng/năm nào và giá sản phẩm trên hóa đơn lúc chị mua là bao nhiêu ạ,mong sớm nhận phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.616802,
      "id": "20853291",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 7 có sạc được cho iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Củ Sạc iPhone 7 có thể Sạc được cho iPhone 6 anh nhaThông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.561557,
      "id": "24149853",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 thì có nên nâng cấp lên ios 11 không ạ",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì hiện nay với ios 11 vẫn chưa thật sự ổn định nên khoang cập nhật bạn nhé. Khi nào ios 11 đã thật sự ổn định rồi thì bạn hãy cập nhật cho máy ạ.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.506502,
      "id": "26103080",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 của mình đang còn 45% pin vậy nếu sạc thêm thì có sao không?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cho điện thoại cũng được mà không ảnh hưởng gì cả bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.491697,
      "id": "25311912",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua cáp và sạc mới luôn cho ip6 bn tiền ad ?",
      "answer": "Chào anh,Dạ cũng tùy vào sản phẩm anh chọn mà sẽ có giá khác nhau nha anh. Anh vui lòng vào  tham khảo.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.485483,
      "id": "19622581",
      "field_search": "question",
      "question": "mình sử dụng sạc ipad mini 4 cho iphone 6 được không ạ. mình thấy adapter lớn nên không biết xài cho iphone được k",
      "answer": "Chào anh,Dạ vẫn có thể sử dụng sạc được cho iPhone 6 bình thường anh nhé, có thể an tâm về việc này anh nhaChia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.479183,
      "id": "20219536",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mới mua sạc khoảng bao lâu thì đầy pin ạ ?",
      "answer": "Chào bạn, iPhone 6 sạc khoảng 2-3h là đầy pin bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.44365,
      "id": "26472307",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32g gia nhieu bn",
      "answer": "Chào anh, iPhone 6 32GB hiện có giá 7.990.000₫ anh nha. Nếu có nhu cầu mua hàng, anh có thể thông tin khu vực đang sống (quận/huyện) để bên em kiểm tra siêu thị còn hàng giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.44365,
      "id": "22045040",
      "field_search": "question",
      "question": "Thay màn hình iPhone 6 bn",
      "answer": "Chào anh Sự Hiện tại thì bên em chưa hỗ trợ sữa chữa nên chưa có thông tin giá sản phẩm trường hợp của anh có thể mang sản phẩm đến trung tâm bảo hành hỗ trợ giúp anh hay anh mua sản phẩm tại Thegioididong.com thì anh mang đến siêu thị bên em giúp anh chuyển và giá sẽ báo về sau anh nha. Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.370882,
      "id": "30319407",
      "field_search": "question",
      "question": "thường iphone 6 của TGDD là thuộc thị trường Mỹ hay Nhật vậy admin?",
      "answer": "Chào anh,Dạ sản phẩm này bên em kinh doanh là bản quốc tế dành cho thị trường Việt Nam anh nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.338672,
      "id": "26805262",
      "field_search": "question",
      "question": "Vậy iphone 6 đc giảm bn em?",
      "answer": "Chào chị Dạ. Iphone 6 sẽ có mức giảm giá ngẫu nhiên từ 3%-5% chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng săn mã để mua hàng chị nha. Chia sẻ cùng chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.337948,
      "id": "18232121",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi em thấy trên mạng nó nghi đt nên sạc từ 30-80% hay gì đó mà không nê sạc đầy. thế có nên sạc như vậy k ad",
      "answer": "Chào bạn, Cách sạc như vậy được nhiều trang mạng đưa tin nhưng chưa có ai chứng minh là nó tốt bạn nhé. Với mình chỉ cần máy báo PIN yếu thì sạc và sạc đầy PIN là rút sạc , trong quá trình sạc mình không dùng điện thoại là yên tâm nhé bạn .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.31926,
      "id": "29231466",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16gb tại đây có ko giá bn,Iphone 6 16gb tại đây có ko giá bn",
      "answer": "Chào anh Sản phẩm Iphone 6 16gb Thegioididong.com ngừng kinh doanh  rồi nên không có thông tin chính xác về giá anh nha. Anh vui lòng tham khảo sản phẩm  Iphone 6 32gb có giá 7.490.000đ. Nếu anh quan tâm sản phẩm, anh vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em  hỗ trợ anh mua hàng, và giao hàng tận nơi nếu anh muốn. Mong  nhận phản hồi  sớm từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.287578,
      "id": "25265350",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lúc sạc có báo đèn sạc k ạ",
      "answer": "Chào bạn,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.2562895,
      "id": "25787984",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 vs J7pro thì nên mu máy nào để chơi Liên Quân ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB giúp chơi game Liên Quân mượt và ổn định hơn nên bạn có thể chọn bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.2534485,
      "id": "26525812",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi củ sạc iphone 6 của e bị hư mất, e dùng củ sạc android để sạc thì có bị ảnh hưởng gì không ạ",
      "answer": "Chào bạnBạn cho mình xin thông tin bạn dùng củ sạc của máy nào để sạc để mình kiểm tra giúp bạn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.218124,
      "id": "29854300",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 32G e mua nguyên máy k k kèm sạc dự phòng và ốp thì có giá bn ạ",
      "answer": "Chào chị.Dạ sản phẩm iPhone 6 32GB hiện tại bên em đang kinh doanh với giá 7.490.000đ hiện tại chị được giảm ngay 500.000đ (không áp dụng khi mua trả góp 0%) chị nha, chị mua thêm kèm miến dán thì sẽ thêm 45.000đ chị nhé,Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.121101,
      "id": "21764929",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bản quốc tế giá bn",
      "answer": "Chào anh,iPhone 6 32GB hiện tại bên em kinh doanh bản quốc tế chính hãng với giá 8.990.000₫ anh nhé. Nếu quan tâm đến sản phẩm anh vui lòng để lại số điện thoại để được bên em liên hệ tư vấn và hỗ trợ tốt nhất.Mong sớm nhận được phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.093939,
      "id": "25953234",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi sạc zin theo máy iPhone 5s có sạc cho iPhone 6 đc ko?",
      "answer": "Chào bạn,Dạ bộ sạc iPhone 5s có thể sạc được co iPhone 6 bình thường không vấn đề gì bạn nhé.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.077,
      "id": "24502422",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn mua trả góp trong 6 tháng,thì trả trước bn và mỗi tháng bn ạ ?",
      "answer": "Chào anh,Hiện bên em có nhiều gói góp trả trước 10-70% và trả dần trong 6 tháng ạ, không biết là mình quan tâm đến gói nào để bên em tư vấn gói lãi suất tốt nhất cho mình ạMong phản hồi sớm từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.039665,
      "id": "27498039",
      "field_search": "question",
      "question": "e muon mua ip 6 trả góp thì giá bn và phải trả truoc bn ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ, chị vui lòng cho em xin thông tin chính xác về giấy tờ mà mình đang có (chứng minh nhân dân, hộ khẩu, bằng lái xe, hóa đơn điện, nước, cáp 1 trong 3 tháng gần nhất), độ tuổi  để em hỗ trợ kiểm tra giúp mình ạ! Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 9.018322,
      "id": "21755142",
      "field_search": "question",
      "question": "Thường thì ip 6 sạc bao lâu thì xong ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn sạc khoảng 2.5 giờ là đầy PIN nhé bạn .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.9525385,
      "id": "27205788",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g của mình khi sạc gần đầy từ 96-100% rất lâu đầy, mình thấy lâu đầy nên rút sạc ra rồi cắm lại thì máy báo đầy 100%,mình kiểm tra cục sạc thì không nóng! Theo mình nghĩ khi cục sạc không nóng thì máy đã sạc đầy nhưng máy báo vẫn chưa đầy là sao vậy? Nhờ các bạn kỹ thật tư vấn giúp! Xin chân thành cảm ơn!",
      "answer": "Chào bạn,Trường hợp này bạn giúp mình vào cài đặt > cài đặt chung > đặt lại > chọn dòng đầu tiên \"đặt lại tất cả cài đặt\" sau đó kiểm tra lại tình trạng trên giúp mình nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.919405,
      "id": "24713138",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho em hỏi e mua cái oppo f5 lúc 23/12/2017 nếu bán lại giá sẽ còn nhiêu z admin",
      "answer": "Chào anh, Anh có thể thông tin chính xác giá sản phẩm lúc mua giúp em được không ạ? Nếu như anh không nhớ thì mình có thể thông tin số điện thoại để bên em có thể hỗ trợ anh kiểm tra anh nhé. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.891623,
      "id": "32519760",
      "field_search": "question",
      "question": "Ứng dụng tải video về iPhone như thế nào hả admin Tên ứng dụng là gì ạ  Mong admin giúp đỡ",
      "answer": "Chào anh, xin lỗi đã để anh đợi lâu nhéAnh vui lòng bấmđể tham khảo hướng dẫn xem sao anh nhé Thông tin đến anh ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.875818,
      "id": "24853998",
      "field_search": "question",
      "question": "giá iphone 6 32gb hiện tại là bn",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 32GB giá 8.490.000₫, nếu anh muốn mua, anh có thể để lại thông tin số điện thoại, họ tên để bên em có thể hỗ trợ cho anh đặt mua nhanh chóng anh nhé,Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.873526,
      "id": "20828018",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho mình hỏi camera trước iPhone 6 không có chức năng HDR hả? Liệu thay camera thì có được chức năng này không ?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này camera trước có chức năng HDR bạn nhé .Bạn kiểm tra lại giúp mình .Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.864024,
      "id": "29971786",
      "field_search": "question",
      "question": "Ở gần khu vực Bình Thạnh còn hàng ko admin, còn màu silver hay rose ko ạ",
      "answer": "Dạ chào chị Với sản phẩm  iPhone 6 32GB bên em đang bán với giá là 7.490.000₫ chị nhé và bên em chỉ kinh doanh bản màu vàng đồng thôi ạ. Như em kiểm tra thì tại khu vực Bình Thạnh còn hàng tại tất cả các siêu thị chị nhé. Nếu chị quan tâm đến sản phẩm, chị có thể để lại số điện thoại để bên em có nhân viên hỗ trợ chị đặt hàng chị nhé Thông tin đến chị !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.862595,
      "id": "18520078",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 32 gb chỉ có màu vàng, không có màu xám hả admin.",
      "answer": "Chào anh !  Rất tiếc bên em hiện không kinh doanh màu xám của sản phẩm anh nha. Mong anh thông cảm ạ. Nếu được anh có thể tham khảo sản phẩm khác giúp em xem sao anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.85807,
      "id": "21778696",
      "field_search": "question",
      "question": "dùng sạc ipad sạc cho iphone 6 thì có sao không, có ảnh hưởng gì không, có hư cảm ứng, pin gi khong ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ với sạc iPad về lý thuyết theo mình nghĩ vẫn có thể sạc được cho máy iPhone, nhưng về lâu dài tuổi thọ pin sẽ giảm dần bạn nhé, do nguồn ra là hơi cao ạ; phần cảm ứng cũng có thể ảnh hường, làm loạn cảm ứng bạn nhé; theo mình bạn nên dùng sạc đúng theo của iPhone bạn nha.Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.854872,
      "id": "28689694",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 thanh toán tiền mặt giá bn shop?",
      "answer": "Chào anh,Dạ hiện tại nếu anh mua sản phẩm iPhone 6 32GB thì anh cần phải thanh toán 7.490.000₫ anh nha. Nếu anh quan tâm đến sản phẩm thì anh có thể để lại thông tin và số điện thoại để bên em có thể liên hệ và hỗ trợ anh đặt hàng anh nha. Mong phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.854872,
      "id": "22869041",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32GB giá bn vay con hang ko",
      "answer": "Chào chị Dạ. Iphone 6 32gb có giá 8.990.000đ chị nha. Hiện tại sản phẩm còn hàng ở 1 số khu vực. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.836252,
      "id": "26582477",
      "field_search": "question",
      "question": "Em muốn xem mình  còn phri trả góp bn tháng thì xem ở đâu ạ @@",
      "answer": "Chào anh,Xin lỗi vì để chờ anh chờ lâu,Trường hợp này anh vui lòng liên hệ với công ty tài chính để được hỗ trợ anh nhé !!Chia sẽ cùng anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.833883,
      "id": "28146885",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu m8nhf muốn mua iphone 6 32g trả góp thì mình phải trả trước là bn vậy",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể trả trước từ 0-70% giá máy trên hóa đơn. Chị vui lòng cung cấp thông tin về số tiền chị có thể trả trước, số tháng góp và các giấy tờ chị hiện có để bên em tư vấn gói lãi suất phù hợp cho chị ạ. Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.799928,
      "id": "30120719",
      "field_search": "question",
      "question": "Có bán sạc iphone 6 k?",
      "answer": "Chào chị,Dạ chị có thể tham khảo chị nhé.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.780455,
      "id": "23713190",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi nên mua sạc dự phòng nào tốt nhất cho iphone 6 ạ, cho e xin sản phẩm và giá luôn ạ",
      "answer": "Chào chị, Chị có thể tham khảo các sạc dự phòng tương thích được với điện thoại của chị  ạ .Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.777193,
      "id": "20095898",
      "field_search": "question",
      "question": "Điểm antutu cua iPhone 6 la bn vay",
      "answer": "Chào bạn,Với sản phẩm iPhone 6 sẽ có điểm Antutu khoảng 79215 điểm bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.753141,
      "id": "30688376",
      "field_search": "question",
      "question": "Qtv cho em hỏi. Sao con máy iphone 6 của em khi cắm sạc thì bị giật ạ. Mấy hôm nay rồi. Em toàn phải dùng sạc dự phòng để sạc",
      "answer": "Chào bạnTrường hợp này bạn thử giúp mình thay 1 bộ sạc khác xem sao nhé.Chia sẽ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.723447,
      "id": "28517347",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi dạo này đt em choy game hay bị diss. Còn đang sạc pin thì nổi như vậy là sao ạ. Em dùng iphone 6 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn vui lòng thao tác tắt các ứng dụng chạy ngầm  và khởi động lại máy xem có khắc phục được trường hợp này không bạn nha! Ngoài ra, Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin cho mình là bạn sử dụng bộ cáp sạc chính hãng hay cáp sạc phụ kiện để mình có thể hỗ trợ cho bạn tốt hơn nhé! Mong phản hồi từ bạn! Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.670104,
      "id": "26195653",
      "field_search": "question",
      "question": "Mua online thành toán 8 triệu (làm tròn) nhưng nếu mình thanh toán bằng thẻ JCB nữa thì còn 7  triệu hay sao admin?",
      "answer": "Chào chị,Hiện tại nếu chị thanh toán bằng thẻ JCB thì sẽ không mua được giảm giá 7.990.000đ, chị sẽ mua với giá 8.490.000₫, sau đó giảm 1 triệu còn 7.490.000₫ chị nhéThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.65548,
      "id": "27304033",
      "field_search": "question",
      "question": "Bên mình còn kinh doanh iphone 6 64gb k ạ và giá ht trên thị trường là bn v ạ",
      "answer": "Chào chị, Hiện tại sản phẩm Điện thoại iPhone 6 64GB bên em đã ngừng kinh doanh rồi chị nhé. Chị có thể tham khảo sản phẩm khác tại website Thegioididong.com ạ. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.654143,
      "id": "18424132",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc iphone 6 1A hay 2A",
      "answer": "Chào bạn iPhone 6 sử dụng củ sạc 1A bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.636615,
      "id": "26198878",
      "field_search": "question",
      "question": "IOS 11.3 có nên lên IPhone 6 không",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 cập nhật IOS 11.3 sẽ nặng máy mới nên theo mình bạn không nên cập nhật lên ạ.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.635133,
      "id": "27819653",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 lock có nên mua k",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 Lock đang bị Apple khóa SIM ghép liên tục nên theo mình bạn không nên mua vì rủi ro bị khóa cao bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.629689,
      "id": "31903389",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g mua ngày 5/5/2018 giá 6990 Thì giờ tgdd mua lại giá bn a",
      "answer": "Chào anh Minh,Nếu sản phẩm mua mới bên em, còn thời gian bảo hành và không có lỗi do người sử dụng thì bên em hỗ trợ thu lại sản phẩm và hoàn tiền lại 3.145.500 đ cho 8 tháng sử dụng anh nha. Tuy nhiên, anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện và quà (nếu có) ra siêu thị gần nhất để bên em kiểm tra và hỗ trợ báo giá chính xác giúp anh nhéChia sẻ cùng anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.62054,
      "id": "27118738",
      "field_search": "question",
      "question": "Nếu trả trước 40% thì lãi suất còn b nhiêu và mỗi tháng phải trả bn",
      "answer": "Chào anh ! Dạ anh có thể tham khảo gói lãi suất 2.77% của công ty tài chính Home Credit, anh trả trước 2.796.000₫ (40%). góp trong 6 tháng, mỗi tháng góp 850.000₫, giấy tờ cần có CMND và Hộ khẩu. Nếu anh quan tâm đến gói trả góp trên anh có thể để lại số điện thoại để bên em tư vấn làm hồ sơ trả góp giúp anh nhé. Mong sớm nhận phản hồi từ anh ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.590473,
      "id": "27310999",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip6 em mới mua nhưng lần thứ 2 em sao không đủ 8 tiếng vậy có bị ảnh hưởng gì không ạ. Và máy còn dưới bao nhiêu % thì nên sạc ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy rút sạc ra là dùng được chứ không cần phải sạc 3 lần 8 tiếng bạn nhé. Bạn có thể cắm sạc bất cứ lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả miễn là đừng để điện thoại hết PIN tắt nguồn là được .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.588271,
      "id": "27617309",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hoi dt này khi sạc day có tu dong ngắt sạc ko. Nếu có thì sau dt em. Sạc day r mà vẫn còn hình sâm sét vậy .",
      "answer": "Chào bạn,Với điện thoại này thì khi bạn sạc đầy dòng sạc sẽ tự động giảm xuống mức thấp để không gây hại cho máy. Nên khi bạn sạc được 100% pin thì có thể ngắt sạc ra bạn nha.Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.569726,
      "id": "23159087",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình ở huế còn hàng này k? Mình góp k trả trc thì góp tháng bn?",
      "answer": "Chào anh,Nhiều Siêu thị ở Huế vẫn có hàng đó anh. Và anh có thể chọn trả trước 0-70%, góp dần từ 6-24 tháng , số tiền góp sẽ khác nhau. Anh có thể thông tin mức trả trước, số tháng góp muốn tham gia và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp ạ. Mong phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.543776,
      "id": "24190498",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 bi loi van tay vay co sua chua hay thay the gi duoc khong admin",
      "answer": "Chào anh,Anh mang sản phẩm ra siêu thị Thegioididong.com gần nhất bên em sẽ hỗ trợ chuyển máy lên trung tâm bảo hành sữa chữa cho mình anh nhéThân gửi anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.511177,
      "id": "23659920",
      "field_search": "question",
      "question": "bên mình có bán cục sạc và dây sạc iphone 6 không vậy",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh cục sạc và dây sạc cho iphone 6 đó ạ. Anh có thể tham khảo nha.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.432521,
      "id": "25366816",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho hỏi iphon 6 địa bàn Đông Anh Hà Nội bn tiền còn ko ạ",
      "answer": "Chào chị Dạ. Điện thoại iPhone 6 32GB có giá 8.490.000đ chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm,chị vui lòng cho em xin số  điện thoại để bên em hỗ trợ đặt hàng, giao hàng  giúp chị ạ. Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.424159,
      "id": "26932971",
      "field_search": "question",
      "question": "cho em hỏi iphone 6 32gb máy mới nguyên seal, thì sạc thời gian bao nhiêu và có tắt nguồn khi sạc không ạ, cảm ơn QTV",
      "answer": "Chào bạn,Dạ máy có thể sạc đầy trong khoảng 1,5 giờ thì đầy và bạn có thể tắt nguồn khi sạc hoặc không tùy vào bạn ạ.Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.41524,
      "id": "19980854",
      "field_search": "question",
      "question": "e mới mua hôm qua tại tgdd nguyễn trãi q5 sài quá tốt mượt lắm các a ạ. cho e hỏi e sạc củ sạc nóng quá có sau k ạ. rồi thời gian sạc pin là bao lâu. pin còn bao nhiu % là nên sạc",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm nha bạn Máy có thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ, bạn Không nên sạc pin khi máy còn nhiều pin, cũng không được để máy sập nguồn mới sạc, nên sạc pin khi máy báo cần sạc pin, thông thường dưới 15% máy sẽ báo bạn nhé!Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.404321,
      "id": "20894125",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 dùng chân sạc gì nhỉ",
      "answer": "Chào bạn,iPhone 6 thì dùng jack lightning bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.38707,
      "id": "29288297",
      "field_search": "question",
      "question": "Nên mua iphone 6 hay sam sung a6 QTV",
      "answer": "Chào chị, Hiện theo em thì sản phẩm nào cũng tốt , cũng đáng sử dụng chị nha , mỗi sản phẩm sẽ có thế mạnh riêng ạ , chị quan tâm sản phẩm chị nên ra trực tiếp siêu thị có sản phẩm trải nghiệm và chọn được sản phẩm chị ưng ý nhé . Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.38707,
      "id": "27046336",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có nên lên ios 11 ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Theo mình thấy thì khi bạn cập nhật 1 hệ điều hành mới thì hệ điều hành có nhiều chức năng hơn nên sẽ nặng và hao pin hơn, nhưng bù lại bạn sẽ trải nghiệm được các chức năng mới của hệ điều hành nên bạn nên cân nhắc trước khi cập nhật nhé. Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.338456,
      "id": "26868715",
      "field_search": "question",
      "question": "Như trar góp iphone 6 z tra trk bn z",
      "answer": "Chào chị !  Dạ chị có thể trả trước 0đ-80% chị nha. Nếu được chị có thể cho em xin thông tin độ tuổi giấy tờ chị hiện có, mức trả trước và số tháng chị muốn để bên em tư vấn giúp chị gói lãi suất nhé Mong phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.338456,
      "id": "24666400",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 chơi game LQ liên tục bn tiếng ạ",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại iPhone 6 32GB này chơi game Liên Quân liên tục được khoảng 3 giờ tùy kết nối mạng bạn dùng nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.326313,
      "id": "27033120",
      "field_search": "question",
      "question": "Có thay pin 6 plus không qtv. Nếu có thì giá bn",
      "answer": "Chào anh.Thegioididong.com hiện không có dịch vụ thay pin  nên em không có thông tin chính xác ạ, trường hợp này anh vui lòng liên hệ trung tâm bảo hành để được báo giá, hoặc nếu mua máy tại Thegioididong.com, anh vui lòng đến siêu thị gần nhất, Thegioididong.com sẽ chuyển lên trung tâm bảo hành và thông báo phí cho anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.316557,
      "id": "28143737",
      "field_search": "question",
      "question": "Còn iPhone 6 k ạ.  Mình muốn mua trả góp ,và mỗi tháng mk phải trả ơn, và trả trong bn tháng.",
      "answer": "Chào chị,Tuỳ vào thủ tục chị có thì chị có thể trả trước 0đ hoặc hơn và mức góp hàng tháng cũng khác nhau, thủ tục chị cần có cơ bản là CMND (không quá 15 năm), hộ khẩu, hóa đơn điện. Chị cung cấp giúp em thủ tục chị đang có cụ thể hơn để em hỗ trợ chị được tốt hơn nha.Sớm nhận được hồi âm từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.308046,
      "id": "27126413",
      "field_search": "question",
      "question": "pin của iphone 6 32g xài dc bn lâu z a",
      "answer": "Chào chị,Dạ còn tùy tác vụ chị sử dụng nữa chị ơi, ví dụ  như nếu chị sử dụng chơi game nặng thì tầm được khoảng 3 đến 4 giờ thôi nhé, còn nếu chị dùng chỉ lướt web, nghe nhạc thông thường thì sẽ khoảng 5 đến 6 giờ đó ạThân gửi đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.273704,
      "id": "20604390",
      "field_search": "question",
      "question": "Ip 6 bn ạ trả góp 30% thì cần giấy tờ gì ạ",
      "answer": "chào chị.Mua trả góp iPhone 6 32GB chị trả trước 30% thì chị cần đủ 20 tuổi, có CMND và Hộ khẩu/Bằng lái xe, nếu có hóa đơn điện thì gói lãi suất sẽ ưu đãi hơn chị nha. Chị có thể Thông tin gói lãi suất đang muốn tham gia (mức trả trước, số tháng góp) và giấy tờ đang có để bên mình kiểm tra giúp nha. Mong phản hồi từ chị,",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.2708025,
      "id": "31015807",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 sạc mấy giờ thỳ đầy pin",
      "answer": "Chào anh,Dạ máy sạc khoảng 2h30p sẽ đầy pin anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.270341,
      "id": "28309942",
      "field_search": "question",
      "question": "Theo mình biết thì pin iPhone sạc liên tục được đúng không ạ? Ví dụ mình sạc từ 15% tới 50% rồi rút và dùng, đến khi còn khoảng 20% lại cắm sạc tiếp, làm vậy có bị chai pin không?",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn có thể cắm sạc lúc nào cũng được mà hoàn toàn không làm điện thoại chai PIN bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.261892,
      "id": "27622247",
      "field_search": "question",
      "question": "Cốc sạc em bị hỏng em dùng cốc sạc của oppo hoặc samsung để sạc cho iPhone thì có ảnh hưởng gì k ạ",
      "answer": "Chào bạn, Bạn có thể sử dụng sạc của oppo hoặc Samsung để sạc cho iphone, tuy nhiên tốt nhất bạn vẫn nên sử dụng bạn nhé Thông tin đến bạn ạ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.260567,
      "id": "22492814",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho m hỏi. iPhone 6,pin sạc đầy.để im ko bật wifi ko nghe gọi gì hết.3 tiếng hết 17%pin,nếu còn 12% pin.ko sạc thì 1 phút sau sẽ bị tắt nguồn. Vậy có phải pin bị hư ko ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn nên mang sản phẩm sang siêu thị Thegioididong.com gần nhất để bên mình kiểm tra và hỗ trợ trực tiếp cho bạn nhé. Trân trọng. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.254169,
      "id": "25345988",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone của em mới mua hôm nay , lúc mua ở cửa hàng là 50% pin e sử dụng còn 30% thì sạc vì gấp công việc nên đến 50% e lại rút sạc (sạc lần đầu tiên) , em sử dụng thì máy sụp nguồn tự khởi động lại vậy cho em hỏi có cần đổi máy lại không hay để nếu trình trạng đó diễn ra nhiều lần mới đổi ạ",
      "answer": "Chào chị ! Trường hợp này chị vui lòng mang sản phẩm đến Siêu thị bên em kiểm tra chính xác hỗ trợ cho chị nha.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.253004,
      "id": "19535747",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và iphone SE máy nào chụp hình đẹp và chơi game nặng thì nên chọn máy nào ạ",
      "answer": "Chào bạn Trường hợp này sản phẩm iPhone SE 16GB có hiệu năng cao hơn nên đáp ứng yêu cầu chơi Game tốt hơn bạn nhé .Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.245084,
      "id": "30893452",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi hiện iphone 6 màu vàng còn ko và nếu còn thì ở đâu",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm  iPhone 6 32GB thì bên em vẫn còn anh nhé. Anh có thể cung cấp thêm thông tin về khu vực (quận/huyện, tỉnh) của anh để bên em kiểm tra hàng giúp anh ạ.Mong sớm nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.240164,
      "id": "23090221",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 16G thì dung lượng còn bao nhiêu v QTV",
      "answer": "Chào anh,,Với sản phẩm Iphone 6 16GB thì dung lượng bộ nhớ trong là 16GB và có bộ nhớ Ram là 1GB anh nhé.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.224593,
      "id": "23783482",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình chủ yếu lên facebook ,zalo ,chụp hình, youtube .....thì nên mua iphone 6s hay 6 v QTV",
      "answer": "Chào bạn.Dạ trường hợp này thì bạn nên chọn 6s bạn nhé. Máy có cầu hình cao hơn khi chạy trên ios 11 cũng sẽ ổn định ít giật lag hơn đó ạ. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.219239,
      "id": "27175760",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình nhận mã gg là 3% thì máy này còn bn?? Và đc mua trả góp hay k??",
      "answer": "Chào chị,Xin lỗi vì để chờ chị chờ lâu,Với mã giảm giá chị có thì máy sẽ còn khoảng 6.780.300đ chị nhé, và có áp dụng khi mua trả góp tuy nhiên KHÔNG áp dụng trả góp lãi suất đặc biệt: 0%, 0.5%, 1% và 1.29% chị nhé !!Chia sẽ cùng chị ạ !!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.217898,
      "id": "18301195",
      "field_search": "question",
      "question": "Bây giờ còn ip 6 mới 100% ko hả shop? Loại 16gb giá bn vậy?",
      "answer": "Chào anh!Hiện tại Thegioididong.com ngừng kinh doanh điện thoại iphone 6 16gb anh nhé, anh có thể tham khảo điện thoại iphone 6 khác  ạ.Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.201619,
      "id": "29489087",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32gb có hỗ trợ sạc nhanh k",
      "answer": "Chào bạn,Dạ điện thoại iPhone 6 không hỗ trợ sạc nhanh bạn nhé.Xin thông tin đến bạn ạ !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.192916,
      "id": "29160958",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì mỗi tháng bn",
      "answer": "Chào anh!Anh vui lòng cho em xin thông tin độ tuổi, các giấy tờ như: giấy CMND, Hộ Khẩu, Hóa đơn điện (có thể thay bằng hóa đơn nước / cáp / internet) hoặc hợp đồng lao động   sao kê lương (3 tháng gần nhất), Bằng lái xe anh đã có những giấy tờ nào, số tiền anh có thể trả trước và số tháng trả để em có thể hỗ trợ tư vấn gói lãi suất phù hợp cho anh ạ.  Mong phản hồi từ anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.188518,
      "id": "20185538",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 64g bn",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc, sản phẩm iPhone 6 64GB bên em đã ngừng kinh doanh tại siêu thị nên chưa thể thông tin giá chính xác giúp chị được, mong chị thông cảm. Chị vui lòng tham khảo thêm sản phẩm khác giúp em hoặc nếu chị đồng ý chị có thể phản hồi thông tin nhu cầu sử dụng, khoảng giá và hãng mà chị quan tâm em sẽ hỗ trợ kiểm tra và tư vấn sản phẩm phù hợp với chị nhất chị nhé. Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.180512,
      "id": "27254206",
      "field_search": "question",
      "question": "IPhone 6 với Xiaomi Redmi Note 5 thì máy nào chơi game tốt hơn và để sử dụng lâu dài thì nên chọn IPhone 6 hay Redmi Note 5 vậy?",
      "answer": "Chào bạn, Dạ theo mình kiểm tra thì chip xử lý của máy iphone 6 cho hiệu năng có phần nhỉnh hơn ạ, nên khi xử lý ứng dụng/ game máy này sẽ có phần ổn và mượt hơn bạn nhé.  Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.173919,
      "id": "24457993",
      "field_search": "question",
      "question": "Giữa iphone 6 và 6s thì nào tốt hơn hay hơn m.n.  E đang xài oppof1 mà muốn chuyển sang iphone thì nên mua nào ạ.",
      "answer": "Chào bạn,Dạ theo mình bạn nên nâng cấp lên luôn máy iPhone 6s bạn nhé; cấu hình máy này nhỉnh hơn so với bản 6, giúp bạn trải nghiệm ứng dụng tốt hơn đó ạ; mình khuyến khích bạn nên ghé lại siêu thị gần nhất để trải nghiệm, qua đó sẽ có cái nhìn thực tế hơn bạn nha. Chia sẻ cùng bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.157832,
      "id": "22910947",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad cho e hỏi iphone 6 sạc đầy 100% rồi rút sạc ra liền hay để sạc thêm bao lâu nữa ak",
      "answer": "Chào anh Dũng,Anh rút sạc ra luôn hay để 1 lúc cũng được ạ do máy có chế độ tự ngắt sạc khi đầy pin ạ.Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.154387,
      "id": "21507429",
      "field_search": "question",
      "question": "Máy ip 6 màu hồng đã qua sử dụng thì giá bn ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc hiện tại bên em không có iphone 6 32GB màu hồng đổi trả nha chị, chỉ có màu vàng đồng, chị có thể tham khảo và đặt mua.Chia sẻ cùng chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.147915,
      "id": "28270358",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho mình hỏi là iPhone mới mua thì 3 lần sạc đầu có cần sạc 8 tiếng không ạ",
      "answer": "Chào bạn,Dạ do công nghệ pin mới nên bạn không cần sạc 8 tiếng cho 3 lần đầu mà chỉ cần sạc đầy điện thoại là có thể sử dụng được rồi bạn nhé. Xin thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.147335,
      "id": "18608307",
      "field_search": "question",
      "question": "sạc pin ip 6 bao nhiêu lâu thì đầy ạ",
      "answer": "Chào bạn,Điện thoại iPhone 6 32GB mình ước lượng thời gian sạc khoảng 1,5 - 2 giờ bạn nha.Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.146256,
      "id": "25357318",
      "field_search": "question",
      "question": "May iphone 5s len ios 11.2 sao song luc co luc k vay admin không có dịch vụ là sao vậy admin",
      "answer": "Chào bạn,Lỗi này thì bạn hãy thử tắt nguồn điện thoại, tháo SIM ra vệ sinh bề mặt tiếp xúc, sau đó gắn SIM lại máy và khởi động điện thoại lên xem có được chưa bạn nhé. Chia sẻ cùng bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.142197,
      "id": "25103795",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mới mua iphone 6 32gb đc 1 tuần giờ muốn bán lại thì tgdd mua lại đc bn vậy",
      "answer": "Chào anh,Nếu anh mua máy mới và còn bảo hành tại Thegioididong.com (không hư hỏng,trầy xước nhiều) thì bên em sẽ thu mua lại máy anh với mức giá 80% so với giá trên hóa đơn. Tuy nhiên, đây là giá tham khảo anh vui lòng đem máy và kèm quà tặng ra siêu thị để được hỗ trợ tính chính xác hơn nhé.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.136191,
      "id": "22550139",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 thường gia thời điểm hiện tại bn vậy anh cj",
      "answer": "Chào anh Hoàng Vâng với sản phẩm này thì bên em có giá kinh doanh là 8.990.000đ anh nha Xin gửi thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.135825,
      "id": "31304322",
      "field_search": "question",
      "question": "anh oi Con nên xài iPhone 6 ko ạ",
      "answer": "Chào chị NamDạ, hiện tại sản phẩm vẫn dùng tốt cho tác vụ nghe gọi lướt web sử dụng hàng ngày chị nha. Nếu mình quan tâm sản phẩm thì vui lòng cho em xin thông tin địa chỉ mình đang sống (huyện/thành phố) để em tìm kiếm hàng cụ thể.  Mong  nhận phản hồi sớm từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.132662,
      "id": "22022246",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 4S nên dùng ios 6 hay 8.4.1 ạ",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này thì bạn nên để hệ điều hành mặc định có sẳn trên máy vì hiện tại nếu bạn cập nhật sẽ lên thẳng hệ điều hành IOS cao nhất IOS 9.3.5 và sẽ có tình trạng giật và lag chứ không cập nhật theo ý muốn được nha bạn. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.132662,
      "id": "18760224",
      "field_search": "question",
      "question": "nên mua iphone 6 hay oppo f1s 2016 ạ ",
      "answer": "Chào bạn,Với 2 dòng sản phẩm trên đều đáp ứng khá tốt nhu cầu chơi game và Facebook nha. Nếu chơi game nặng thì bạn nên lựa chọn iPhone 6 bạn nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.126195,
      "id": "23492003",
      "field_search": "question",
      "question": "mình mua máy iphone 6 32g mới tinh ngày 22/11/17 giá 8.490.000. Giờ muốn đổi trả lây tiền nhưng bị mất củ sạc+dây sạc, vẫn còn hộp+tai nghe. Như vậy thì lấy lại được bao nhiêu tiền vậy bạn?",
      "answer": "Chào anh,Dạ với sản phẩm trên thì nếu anh mua tại Thegioididong.com và tình trạng sản phẩm vẫn còn nguyên vẹn thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại với mức phí là 6.792.000đ và nếu anh đã làm mất sạc thì bên em sẽ trừ tối đa 5% phí phụ kiện đó anh nha. Nếu ưng ý thì anh hãy mang máy và với các phụ kiện còn lại đến siêu thị Thegioididong.com để tránh bị trừ thêm phí anh nhé.   Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.1257305,
      "id": "30865546",
      "field_search": "question",
      "question": "Em vừa mua samsung j6+ giá 4tr690 vào 16 tháng rồi , em định đổi iphone 6 thì bù bao nhiêu ạ? Em còn đủ hộp , cây lấy sim , tai nghe , sạc",
      "answer": "Chào anh.Dạ với trường hợp này thì  nếu anh mua mới tại Thegioididong.com thì anh mất khoảng 20% giá trị sản phẩm anh nha, tuy nhiên đây là giá tham khảo, anh vui lòng mang trọn bộ sản phẩm và quà khuyến mãi nếu có ra siêu thị Thegioididong.com bên em sẽ hỗ trợ anh nhé. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.125593,
      "id": "21310548",
      "field_search": "question",
      "question": "Co mau silver khong admin",
      "answer": "Chào anh.Rất tiếc với Điện thoại iPhone 6 32GB hiện bên em chỉ kinh doanh bản vàng đồng duy nhất thôi đó anh nhé. Anh cũng có thể đến Siêu thị Thegioididong.com để trải nghiệm sản phẩm tốt hơn anh nhé.Thông tin đến anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.106591,
      "id": "26452180",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hoi hien tại tgdd iphone 6 giá bn ak",
      "answer": "Chào chị Dạ. Hiện tại sản phẩm Iphone 6 32gb đang có giá khuyến mãi 6.990.000đ, áp dụng nhận hàng ngày 11-15/04 chị nha. Nếu chị quan tâm sản phẩm thì chị vui lòng mua hàng nhanh chóng chị nhé. Chúc chị buổi tối vui vẻ!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.105903,
      "id": "32044769",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì trả trước bn và mỗi tháng góp bn ạ?",
      "answer": "Chào chị Hiện tùy theo giấy tờ chị có, mức trả trước, số tháng góp mà tiền trả hàng tháng, lãi suất khác nhau chị nhé. Chị xin vui lòng cho em xin giấy tờ hiện có (CMND, bằng lái xe/hộ khẩu, hóa đơn điện) và số tiền có thể trả trước(0%-70%) là bao nhiêu, số tháng góp (6,9,12 tháng) mong muốn để em có thể tư vấn gói lãi suất phù hợp với chị ạ. Mong nhận phản hồi từ chị. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.09704,
      "id": "29028065",
      "field_search": "question",
      "question": "Sạc của em nó bị hỏng mỗi cáp sạc còn củ vẫn dung được còn bảo hành rA được đổi cáp sạc mới k ad",
      "answer": "Chào anhDạ bên em không hỗ trợ đổi trả sản phẩm cũ nếu không có lỗi do nhà sản xuất anh nhaThông tin đến anh",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.08498,
      "id": "31573238",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 32gb đã qua tai bên bn có bán hk v",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể xem iPhone 6 32GB cũ  ạ.  Để chắc chắn thì anh cần ra Thegioididong.com có hàng cầm trực tiếp máy kiểm tra anh ưng ý rồi hãy mua ạ. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.083977,
      "id": "30629362",
      "field_search": "question",
      "question": "Admin cho minh hoi cai,minh moi mua Dien thoai iphone 6 nay cua thegioididong gio la dc 40 ngay...nhu bi lổi tac nguon lien tuc.gio minh muon doi dt khac dung thi minh co bi tru % ko.neu tru la bn",
      "answer": "Chào anh!Dạ trường hợp máy lỗi thì bên em không hỗ trợ đổi nha anh, anh có thể mang sản phẩm ghé siêu thị bên em để nhân viên bảo hành cho anh ạ, sau khi bảo hành xong thì bên em mới hỗ trợ thu lại ạ. Nếu thu lại thì sẽ bị trừ 25% (tính theo mốc 40 ngày).Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.057935,
      "id": "28732150",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi là đt iphone 6 16gb giá bn ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Dạ rất tiếc hiện tại sản phẩm iPhone 6 16GB đã ngừng kinh doanh tại siêu thị Thegioididong.com rồi ạ. Mong chị thông cảm.Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.045973,
      "id": "31131184",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi : iPhone 6 của e sạc 100% đến  sáng thì có có 75% Là sao ạ",
      "answer": "Chào chị Trường hợp này vui lòng thao tác tương tự theo hướng dẫn  để cải thiện tình trạng trên nha .   Thông tin đến chị .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.040666,
      "id": "18836993",
      "field_search": "question",
      "question": "cho hỏi bên thế giới di động còn iphone 6 16g và iphone 6 32g k ạ nếu còn thì giá ntn vậy ạ",
      "answer": "Chào chị LinhDạ, rất tiếc hiện tại bên em không kinh doanh các sản phẩm này nữa, mong chị thông cảm. Tuy nhiên bên em hiện đang vẫn còn nhiều sản phẩm khác có cấu hình và chất lượng tương đương, chị có thể tham khảo thêm nhé. Thông tin đến chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.01173,
      "id": "31501329",
      "field_search": "question",
      "question": "Em dùng Iphone6 -64G Thì dùng chế độ nguồn điện thấp  Có tác dụng như thế nào Và ảnh hưởng như thế nào ạ? Nên bật khi bao nhiêu % pin ạ Khi sach thì có nên bật ko ạ? Vs cả máy em thi thoảng sạc pin thì có hiện tượng củ sạc nóng máy thì vẫn bình thường ạ! Thì có sao ko ạ!!!?",
      "answer": "Chào anh , Điện thoại này máy và củ sạc khi sạc sẽ hơi nóng 1 chút nhé anh . Điều này hoàn toàn bình thường anh chỉ cần sử dụng củ sạc theo máy và không dùng điện thoại khi sạc là yên tâm anh nhé . Chế độ nguồn điện thấp sẽ giảm hiệu năng máy , giảm độ sáng điện thoại để tiết kiệm PIN anh nhé.Anh bật lúc nào cũng được mà không ảnh hưởng gì cả .Thông tin đến anh .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.005376,
      "id": "29647312",
      "field_search": "question",
      "question": "AD ơi cho em hỏi là em có khoảng gần 7 triệu thì nên mua con nào tốt nhất ạ và có nên mua iphone 6 không ạ",
      "answer": "Chào anh,Anh có thể tham khảo mua Điện thoại iPhone 6 32GB này được nhé, máy được hoàn thiện tỉ mỉ về thiết kế, dùng ổn định, lâu dài ạ. Anh vào ô MUA NGAY màu đỏ làm theo hướng dẫn để đặt hàng với giá rẻ nhé. Thông tin đến anh ạ.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 8.003404,
      "id": "20077556",
      "field_search": "question",
      "question": "Mình mới mua iPhone 6 32gb tgdd sạc 3l đầu 8 tiếng mà mình sạc 2l đầu 8 tiếng lần sau có 5 tiếng ah như thế pin có vấn đề gì kh ạ ?? Với iPhone có nên tải phần mềm dọn rác kh a",
      "answer": "Chào anh,Anh không cần sạc 3 lần 8 tiếng nha anh! Trường hợp của anh không sao anh nhé! Và không nên tải phần mềm dọn rác nha anh! Máy nhà sản xuất đã tối ưu tốt rồi nên anh yên tâm dùng nha!Xin thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.989643,
      "id": "26608561",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi sạc iphone có phải chân sạc iphone cắm sác 1 đầu vào điện còn 1 đầu bị cắm bị tụt pin đúng ko ạ",
      "answer": "Chào bạn, Xin lỗi mình chưa hiểu rõ câu hỏi của bạn. Bạn vui lòng cung cấp thêm thông tin rõ hơn để mình có thể hỗ trợ cho bạn nhé.  Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9712963,
      "id": "20661925",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 không sạc được khi tắt nguồn à ad",
      "answer": "Chào anh Đại,Iphone 6 khi tắt nguồn thì vẫn sạc pin được ạ, nếu anh không sạc được có thể thông tin cụ thể hơn để em hỗ trợ cho anh nhé.Mong nhận phản hồi từ anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9712963,
      "id": "20461199",
      "field_search": "question",
      "question": "iPhone 6 có nguồn sạc là bao niêu vậy ạ",
      "answer": "Chào anh Hiện bên em có kinh doanh Adapter sạc chính hãng Apple tại  có thể sạc cho máy anh nhé.Xin gửi thông tin đến anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9641423,
      "id": "27235898",
      "field_search": "question",
      "question": "Trả góp thì một tháng bn v",
      "answer": "Chào chị, dạ với Điện thoại iPhone 6 32GB chị có nhu cầu mua hàng và làm hồ sơ trả góp, chị có thể thông tin giúp em cụ thể độ tuổi mình và giấy tờ chị hiện có là những gì( CMND,BLX, hộ khẩu,...nếu có thêm hóa đơn điện thì có lãi suất ưu đãi hơn), mình muốn góp trong mấy tháng và số tiền trả trước để em kiểm tra và tư vấn mình gói lãi suất phù hợp nhất ạ! mong sớm nhận phản hồi từ chị.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9507465,
      "id": "26473248",
      "field_search": "question",
      "question": "giá 6tr9 nếu mình thanh toán bằng thẻ JCB nữa là còn 5tr9 phải k admin",
      "answer": "Chào anh Dạ đúng rồi anh nhé. Hiện anh thanh toán thêm bằng thẻ JCB thì anh sẽ được giảm giá còn 5.990.000đ anh nhé. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì anh vui lòng cho em biết hiện anh đang ở khu vực cụ thể nào (( thành phố(quận); tỉnh (huyện, xã)) để em có thể tìm siêu thị còn hàng gần nơi anh nhất được không ạ? Mong nhận phản hồi từ anh. ",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9478903,
      "id": "27782225",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphon 6 plus bn ạ",
      "answer": "Chào anh! Rất tiếc hiện tại bên em đã ngưng kinh doanh sản phẩm iPhone 6 Plus rồi ạ. Mong anh thông cảm! Anh vui lòng tham khảo sản phẩm khác bên em đang kinh doanh nha anh. Thông tin đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9400797,
      "id": "19482017",
      "field_search": "question",
      "question": "Củ sạc nóng lắm. Nhưng khi quạt hoặc sạc đầy thì củ sạc nguội. Có sao k",
      "answer": "Chào bạn, Khi bạn sạc Pin thì dòng điện sẽ đi qua máy làm sản sinh ra nhiệt lượng , khiến máy và củ sạc nóng lên là bình thường nên bạn có thể an tâm bạn nhé Thân chào bạn!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.937844,
      "id": "27686792",
      "field_search": "question",
      "question": "Lần đầu sạc pin cho pin Li-Po của Iphone 6 có cần sạc đủ 8 tiếng k ạ?",
      "answer": "Chào bạn, Bạn chỉ cần sạc đầy PIN , rút sạc là dùng được chứ không cần sạc 8 tiếng bạn nhé. Mong phản hồi từ bạn  !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.916505,
      "id": "23222341",
      "field_search": "question",
      "question": "Bìh tân còn iphon ko ạ.giá thấp nhất là bn",
      "answer": "Chào anh,Máy đang có tại: 1024 Hương Lộ 2, KP 6, P.Bình Trị Đông A, Quận Bình Tân, TP.HCM giá 7.360.000₫ nha anh. Nếu anh quan tâm sản phẩm thì vui lòng lên website Thegioididong.com đặt giữ hàng  bên em sẽ hỗ trợ giữ hàng trong 24h.Chia sẻ cùng anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9157434,
      "id": "19428757",
      "field_search": "question",
      "question": "TGDD có bán lẻ đồ sạc của iphone 6 này không?",
      "answer": "Chào anh Minh,Thegioididong.com có kinh doanh cho iPhone 6 nhé. Thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.914877,
      "id": "25641912",
      "field_search": "question",
      "question": "nhu cầu chơi game thì nên chọn 6 plus hay samsung s7 ạ",
      "answer": "Chào bạn,Mình kiểm tra thì cấu hình máy Samsung Galaxy S7 có hiệu năng cao hơn so với máy iPhone 6 plus nên hỗ trợ bạn chơi game có phần mượt hơn nhé.Thân chào bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9001164,
      "id": "22081843",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g co nên cap nhật ios11 không nhỉ??",
      "answer": "Chào bạn.Dạ sản phẩm có thể nâng cấp được ios 11 bạn nhé. Tuy nhiên hiện có nhiều phản hồi với bản ios 11 pin sử dụng rất nhanh hết pin và vẫn còn một số lỗi nhỏ liên quan đến phần mềm đó ạ. Bạn có thể cập nhật cũng được hoặc là chờ cho bản vá lỗi tiếp theo sau đó cập nhật sau để sử dụng ổn định hơn bạn nha.Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.9001164,
      "id": "21845938",
      "field_search": "question",
      "question": "iphone 6 có nên nâng ios 11 bây giờ không ?",
      "answer": "Chào bạn,IOS 11 vẫn hỗ trợ iphone 6 nên có thể cập nhật lên sử dụng không vấn đề gì bạn nhé.Thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8920517,
      "id": "21132266",
      "field_search": "question",
      "question": "Chào anh, em phân vân giữa iphone 6 32GB và iphone 6 plus thì theo em thấy iphone 6 plus màn hình to, thời gian sử dụng khá tốt nhưng máy có 16GB chơi game chưa thoải mái. Còn iphone 6 thì em thấy máy pin ko trâu nhưng máy 32GB. Vậy nên em anh có thể giúp em được hk ạ",
      "answer": "Chào anh,Dạ trường hợp này nếu anh không quá chú trọng vào màn hình lớn, thì iPhone 6 vẫn sẽ hỗ trợ anh tốt hơn với phiên bản nhiều dung lượng bộ nhớ trong cho anh lưu trữ thoải mái hơn đó ạ, ngoài ra với 1 sản phẩm có màn hình vừa đủ như iPhone 6 sẽ tiện lợi và gọn hơn anh nhé. Tuy nhiên đây chỉ là ý kiến cá nhân em.Thân gửi thông tin đến anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8879757,
      "id": "20461834",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 mình mới mua bên tgdđ từ hôm 1/7, hôm nay pin còn khoảng 55% thì mình sạc đến lúc mở ra xem thì pin đã đầy 100% nhưng cả máy nóng ran và củ sạc cũng còn rất nóng nữa theo mình biết thì từ khoảng trên 90% pin thì đáng lí ra củ sạc đã phải nguội dần và máy không thể nóng như thế. Tgdđ có thể cho mình biết máy mình bị lỗi k ạ?",
      "answer": "Chào bạn,Bạn giúp mình tắt các ứng dụng chạy ngầm trong máy sau đó giảm độ sáng màn hình tắt kết nối 3G, wifi trong lúc sạc rồi kiểm tra giúp mình nha, nếu vẫn còn thình trạng trên bạn vui lòng đem máy đến siêu thị thegioididong.com gần nhất để được hỗ trợ kiểm tra nha. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.887272,
      "id": "30488757",
      "field_search": "question",
      "question": "Ad có iphone 6 cũ k ạ nếu có giá bn ạ",
      "answer": "Chào anh,Thegioididong.com có kinh doanh IPHONE 6 32GB CŨ giá khoảng 5 triệu trở lên anh nha. Anh ở Quận/Huyện - Tỉnh/Thành nào em sẽ kiểm tra hàng cho anh nhéMong nhận được phản hồi từ anh !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.879041,
      "id": "23472914",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho e hỏi e mua con ip6 plus16g bàn màu vàng 11.990dtừ tháng 4 máy chưa xướt tý nào còn đẹp h em muốn trả lai bên cửa hàng thì mất bn % ạ? Còn lại dc bn tiền ạ??",
      "answer": "Chào anh, Trường hợp của anh nếu anh mua máy mới tại Thegioididong.com từ khoảng tháng 4 với giá 11.990.000đ thì bên em sẽ hỗ trợ hoàn lại khoảng 50% (5.995.000đ) anh nhé. Tuy nhiên trên đây chỉ là giá tham khảo anh vui lòng mang máy cùng đầy đủ phụ kiện đến siêu thị Thegioididong.com gần nhất để được nhân viên kiểm tra và tư vấn tốt hơn ạ. Thân chào anh!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8655305,
      "id": "26580316",
      "field_search": "question",
      "question": "64GB TGDD bán bao nhiêu admin?",
      "answer": "Chào anh,Hiện tại sản phẩm không có kinh doanh ở siêu thị bên em rồi nên không có thông tin giá sản phẩm anh ơi, em rất tiếc và anh thông cảm vui lòng chọn sản phẩm khác anh nhé, hay là bên em tư vấn anh 1 sản phẩm tốt nhaThân gửi đến anh.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.859637,
      "id": "18640374",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho  e hỏi ipon 6 nếu dùng mạng cả ngày thì dc tầm  bn tiếng",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng mạng liên tục thì duy trì được khoảng 4-5 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng ban dùng là gì nhé. Thân chào bạn !",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.843682,
      "id": "21209532",
      "field_search": "question",
      "question": "Iphone 6 32g . on đc bn time vậy. Facebook + xem phim thôi",
      "answer": "Chào bạn, Điện thoại này bạn dùng liên tục được khoảng 4 giờ tùy ứng dụng và kết nối mạng bạn dùng bạn nhé. Thông tin đến bạn .",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.828085,
      "id": "31274725",
      "field_search": "question",
      "question": "Cho em hỏi bên mình còn iPhone 6 16gb còn màu xám không ạ? Nếu còn thì giá bao nhiêu ạ ?",
      "answer": "Chào chị,Rất tiếc bên em chỉ còn iphone 6 32GB màu vàng đồng giá 6.990.000đ thôi ạ, nếu chị hài lòng,chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhé.Mong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8214483,
      "id": "28814749",
      "field_search": "question",
      "question": "Shop cho em hỏi em dùng iPhone 6 sạc pin thì từ 20 đến 80 phần trăm lên bình thường còn từ 90 thì pin lên rất lâu là tn mà pin chỉ bị chai 9 phần trăm",
      "answer": "Chào bạn, Trường hợp này bạn giúp mình gỡ cài đặt các ứng dụng như tiết kiệm pin tắt tốc diệt vi rút ra khỏi máy sau đó khởi động lại máy và sạc lại xem còn tình trạng này không bạn nhé. Thông tin đến bạn.",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.8193417,
      "id": "26166254",
      "field_search": "question",
      "question": "mua tại cửa hàng thì giá bn",
      "answer": "Chào chị,Điện thoại iPhone 6 32GB hiện mình đặt mua online xong sau đó ghé siêu thị Thegioididong.com nhận mua máy sẽ có giá khuyến mãi 7.990.000đ chị nhé, nếu được chị cho em xin số điện thoại em sẽ hỗ trợ chị mua online sản phẩm nhanh chóng chị nhéMong phản hồi từ chị!",
      "relate_q_q": 0
    },
    {
      "score": 7.812235,
      "id": "29405536",
      "field_search": "question",
      "question": "QTV ơi Iphone6 không có đèn báo khi sạc pin à? khi đầy Pin có tự ngắt sạc khồng.Không có đền báo nên nếu không bật màn hình thì chẳng biết khi nào pin đầy",
      "answer": "Chào bạn,Tất cả các dòng iPhone hiện tại đều không hỗ trợ led thông báo bạn nha. Và iPhone 6 có hỗ trợ tính năng tự ngắt nguồn điện khi được sạc đầy bạn nhé. Xin thông tin đến bạn !",
      "relate_q_q": 0
    }
  ]
}